[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(66)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

所有耳機/player/線一切以你自己對耳為標準

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知
-punk巴

所有野信自己對耳好過信sales / post內巴打
巴打/sales對耳仔唔係你對耳仔 每個人聽感都唔同
買野前一定要自己試清楚諗清楚

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 a18 (遲d有a12t)
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：

重點推介:final audio design e2000/3000
2隻調音有啲分別
e2000人聲清啲
e3000重bass少少
買的話最好試清楚自己中意邊隻
唔係話e3000貴啲就好啲
呢2隻無等級之分

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡雜食而bass不錯，易推，偏暖)
ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)
Jvc fw01 (相對而言樂器聲較為突出)
QDC海王星(外型&配戴感唔錯，聲音方面相對薄聲 整體較為清聲 亦易推)
Campfire Audio Orion (條線跟ALO cable，相對海王而言音場闊dd咁多，但高中頻略輸海王星，聽說煲耐咗聲音會有驚喜)

舊推薦list 去上一個post 揾啦

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)/R-Studio(星際2樓)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦可以去部分耳機鋪試，耳膠會影響聲音同舒適度

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試
有QDC (代理啊光開咗第二間舖搬咗去星際三樓fantasy music)
鋒哥好好人

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多
老闆家陣好少出手

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

FANTASY MUSIC
星際三樓

GOOD:
好多唔同嘅player可以試
有大量台灣oc線現貨/亦可以試

BAD:
可以試既牌子唔多
有時會太多人

In-Custom Pro
星際2樓

GOOD:
有香港少見嘅耳機、線賣，可供試聽
店員態度好，會熱心詳細解答各種疑問
有時會有飲品供應

BAD:
地方淺窄，容納唔到太多人(三四個坐喺度已經覺得逼)
好多萌系Figure擺咗出嚟，搞到氣氛有啲怪
有賣/可供試聽嘅品牌少

Foco
沙田新城市，高登*，旺電二樓(*前身係金耳)

GOOD:
店員唔會太主動sell嘢，可以靜心睇/試
有售品牌繁多，連etymotic新舊產品都有現貨及試聽

BAD:
好似行超級市場咁嘅感覺
價格唔會平過其他鋪

待補充

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

呢排真係無乜時間排文回post添，唔開心

lm

夜夜大佬

應該加返 香港九龍長沙灣長順街7號西頓中心31樓06-07室

上左金聲試，最後 買左af180 ,因為 見佢減左成k ,2780 就入到，計返條數 平左果1k 可以 買線升級，買線既話巴打們有冇推薦

1000蚊不如添多少少試No.5

新手留名學嘢

留名

大家點睇 lime ear ?

不過好難揀...

AIR D BASS 彈D ,

334 厚聲D , 人聲出D

買哂

那有錢你老母

信用卡分期，唔夠就申請多幾張

我個人認為，人聲出雖然好正，但聽嘅時間一耐咗，隻耳就會攰

Air雖然人聲無咁正，但聽耐啲都唔會話好攰

睇吓你點取捨

MH334 同TG334聲音都幾大差距
分離度好左 BASS量少左 分析力好左 音場都闊左
硬質素上明顯好左
但鍾唔鍾意另一回事
但至少我係鍾意MH334多啲

好似好少巴打講E4000
其實抵唔抵入
本身已經有e2000既話

如果係單晶混銀呢 大概幾多？線真係唔識
af180 條原裝線太長了 一定要換

如果係單晶銅加銀(唔係鍍銀)混編就應該唔止1k

返正都要換，真係頂唔順佢條原裝

sorry 係渡銀先岩

黑磚用左差唔多兩年,過保,已經睇得出粒電有些少退化,
有冇人知SONY肯唔肯幫過保黑磚換電?

為咗買線而買線係有點本末倒置
線材通常用黎微調多
你都未聽熟，未知呢隻組合聽落想有咩改變，其實都好難知換咩線比較合適
而且，有時候都係原線最合口味最夾

所以平時都會建議大家考慮咗耳機先，之後先睇dap, 線材就最後先再諗

唔好因為啲商人鍾意叫佢地升級線就諗住真係咁易會"升級"

之前試過幾隻覺有好一般，感覺唔係差嘅，不過諗唔到點解會想揀佢優先姐

係某牌子電子產品 維修中心做過 ,

通常過左保養俾錢可以換電 ,

佢地會報價俾你 ,

不過如果有自行拆機或者自行維修，

俾師傅check 到就未必肯做 .

你可以試下打去cs 度問下先

我去左旺角個度試 然後更加唔識揀， 3-4000蚊有冇咩好選擇 只係用手機推

同意，不過如果真係想換銅加鍍銀，筆直1k左右都唔算多選擇，應該都係得r記同某d本土廠。
淘仔就多d選擇

大家點睇ie80s

仲有對MH334SR

luxman p200停左產未架

其實家陣整334/335可唔可以直接升埋sr?

應該得掛，官網做完都可以升，何況未做呢
不過問職員實際d

六個禮拜喇 熊仔幾時先會打畀我

我等隻Air等到就死

升sr 聲底同普通mh334 比有咩唔同？

官網有講，多左好似334個金屬導管等等
耳聽為實

我見之前人地升級sr要比廠商檢查，唔得合扣運費先退錢

出面會唔會有SR 版試 ???

DMA 好似見有335SR 唔覺有334

咩香港有得整334sr？

唔知

唔覺有 , 所以先問下

痴線停晒d入門得返旗艦

香港未有334sr

仙女座 $6500 抵唔抵買？

想問如果想買sony黑磚同Ak70 mkii 你地會點選擇？ Ak70 mkii 聲係好柔 聲音唔甘 但黑磚 把聲響d同 潛力好似大d 2隻都好鐘意 但只可以買一隻 其實4.4mm係末好好玩？
利申：好耐冇玩耳機 選擇困難症 求各位巴打意見

黑磚定zx300呀 兩樣野黎

Acoustune ARC13 4.4mm 得唔得，聽診效應嚴唔嚴重？定係 Sony 原裝 4.4 好？
用緊 ER4XR 想換條聲底直白嘅線，睇中上面兩條有 4.4 直角頭，知唔知有冇地方有得試晒

唔同級數好難比，唔睇價錢梗係黑磚啦

Sony NW-WM1A

4.4頭 分別大唔大？

我都等到灰，今日70日啦

等隻A12t，都仲未有消息

70日 真係慘

呢條聲底好暖，聽診效應都勁，而且成條線好撚硬。屈耳仔嗰個位成日都會自己彈返出嚟，戴都唔係好舒服。
但千零蚊，有個pentacon頭，個頭都幾舊水啦，咁所以條線係咩質素嘅自己諗下啦

，我未用過4.4，我用開AK2.5頭，比3.5頭分析力層次感都好好多

我都唔期望佢快，唔洗refit就夠

等咁耐唔fit，我就真係屌佢老母

喺邊度做耳模啊？

romi audio有 自己上facebook搵

求教各位大佬,小弟有隻JH CM(10X3Pro)斷左針,母座接觸不良,請問有無方法救?

r-studio/小修小寶

感謝大佬

咁直接衝大法算，唔該晒

一樣等緊A12t，6個星期了

比你地講到好驚
第一次玩cm
雙子座 一星期

QDC 好似唔洗等咁耐?

對UE等左13日就到
不過要REFIT

多唔多人玩dx150/200?

放心 多數要refit
好難1 take 過戴得舒舒服服

做過2次64都一take過

我對cm 第二次refit
等左3-4個月都未用得

唔好咁玩 會仆街的
啱啱出來做野試過一張卡碌4萬幾
諗住每月還三千當分期 56日免息完咗就仆街了 即收一千蚊利息
信貸評級由B 跌到得E

怕比息一炮過還咗 雖然最後信用額加大咗
但利息好撚勁

玩分期可以 但千萬不要玩卡襟卡
耳機鋪有分期得HSBC 同恆生

量力而為

講笑咁講，相信各位識衡量。
我只係鼓勵巴打買心頭好

你用咩推？
如果就耳機黎講抵入，E4000有潛力，正常推表現已經唔差，仲可以玩埋線同平衡啲聲又有唔同風格
E2000就無得換線同改平衡

熊仔金磚做到咩價錢？

我用zx300推
宜家開始覺得e2000有啲薄聲

ZX300 3.5係用黎做樣

係囉無力既
用4.4爭好遠

咁就唔好晒左zx300個4.4力水好好多
佢e4000個聲既密度高過，換埋4.4線可以一戰

各位巴打 如果AK380同Sony NW-WM1A 買邊隻好
利申：朋友放隻AK比我用朋友價 同黑磚差唔多價 但個人又想試下玩4.4 但末玩過甘高級既player 好頭痛⋯

咁要試一試先！

E5000 改4.4頭有無得諗

自己試下就知啦

甘你老母

你會夾咩耳機
如果無玩開player建議可以試下zx300同AK70mkii
ZX300都有4.4而且唔差
AK380二手真係唔建議，一來AK二手 ，二來380唔加amp力水差啲
如果鍾意AK聲就試下AK70mkii

最緊要試左先

條原裝線已經好值得改

就係想為左條京線先買E5000 再改4.4 佢原廠又唔係4.4

最近入手dx150

可惜冇4.4線可以試...

846同Ak rose8單 佢比埋隻amp我

巴打們點睇Lyra II 聽完幾心動，不過其實新手入坑諗住budget4000內 (求推介) 同埋有冇入門player啱夾？

心動不如行動

巴打可唔可以講吓聽感?最近想入部dx150

啱啱差d行動，不過想問下資深巴打既意見，因為小弟中過太多次衝動搞到買咗d唔值個價錢既野既伏

試耐啲睇下會唔會有唔鍾意既地方
同埋試下會唔會有更啱聽既？

我用IM02, ZX300 3.5推出嚟d聲好悶，音場又窄

換咗4.4之後

咁有冇入門既player推薦，下次一次過試埋

買左幾日 仲煲緊

本身用n52 嫌佢android 太慢

背景黑過n52 係衰多bugs

而家仲爭扎緊買dx150，fiio x7ii定x5iii

X5iii試過，感覺冇DX150順暢
最後直接係x7ii同dx150 之間考慮

星際幾點關？

想買 Bose QC 35ii 但會唔會就黎又出d新野

一般9/10

新人入坑留個名 岩岩入左zx300 + n3bp 4.4平衡真係好正

一套西裝好難唔正

有興趣平放二手：

真心唔差

好掙扎好唔好將手上既線都改晒4.4

如果本身有2.5咪試吓買2.5TO4.4線試吓

冇就...

得一條reference 8係4.4
想改埋另外一條平野做4.4

係咪本身已經聽緊無損

今日試咗對UE 6 Pro好似幾好
但見個毎水都話要Refit
係咪轉買Fitear穩陣

咩牌子都有人要refit
你避唔到 除非你唔做cm

Fitear你估真係特別fit咩
如果要refit仲耐

巴打可唔可以分享下ue 6 pro，我都想整cm，budget得8000樓下，或者有冇其他巴打可以比推薦下，主要想三頻平均，音場比較大，因為見哩個budget樓下都幾多cm耳機，想收細範圍去試，麻煩晒

有儲開碟 一直都係聽無損

Fender已經痴咗線 ，新個隻ten5出公模，個盒大到
spec同fxa a6都係一圈一鐵竟然under2000，平成一半

年年都出新“旗艦”
隻ten5公模版仲要平過隻a11
追呢個牌子嘅旗艦耳筒都幾辛苦下

緊係年年出啦 唔出新野點比1年貨仔就壞左果d換

試下 empire evr/esr

出product仲快過ak

屌！出到個盒咁大，咁次次拎返代理換都要拎住大大個盒，真係擺明玩鳩買家

保養要拎盒架咩

都係用緊zx300 有用開4.4但未試過im02夾4.4推
因為將im02當埋手機耳機

掙扎完，上個月入咗x7ii, 最大原因喺有兩個sd card slots, 力水好足，同埋system比較順
缺點喺低頻多咗少少，但真喺冇乜味精

而dx150個system真喺慢，load歌慢到好似成張sd card重新load過咁
分析力喺唔錯，但衰在力水唔夠，搞到d聲略為薄，聽得耐會攰

zx300同70ii冇moov tidal, sd card support又唔夠，聲又唔喺超哂班，不了

我未中過伏唔知拎返去係唔係一定要盒，但佢地換全新比你就一定要拎埋大大個盒走

點解ak380二手會唔好呢

電子野耐左舊電都係要搞搞佢

巴打介唔介意講吓入手幾錢

睇你講感覺以上全部機都唔啱你聽
不過印象中70ii有得用tidal喎

70mkii有tidal 無moov姐

尋日我隻ch9t 左邊跌咗落地，碌咗去馬路咁啱有架車碌過爆咗殼 好彩冇壞到，想問下邊度可以整返

聽過部X7ii反而覺得想要番ZX300啲味精味
啲味精味聽到我好HIGH
巴打用咩耳機試?

702本來我都幾鍾意(原先用海王星試)~
不過上次試下搵隻AYA插入去
啲噪訊太勁...然後就不了

耳機出到哂details就唔需要味精都好聽

講真，就算二揀一我都覺得70ii好過zx300, d聲自然d

冇得offline聽，出街唔通keep住用數據聽？都唔明點解可以bug到咁

咁當佢有冇串流好

我all in哂落耳機同座枱耳擴，冇錢買貴player
要高質就翻屋企用marantz hd-dac1聽

我同你一對都係想CM 8千咁上下
我覺得幾啱我姐 但係我又唔識好似其他巴打形容得咁細膩
耳仔呢啲嘢最好自己去試真啲 試完唔買又唔會比人屌

但比起ZX300~702底噪有啲勁...

esr evr啦

Ten5 ten3 用cm頭 會唔會冇咁易壞

入場費有啲貴...
不過送張CD...算係咁...
可惜我唔係好想要...

大家用咩袋/ 盒入住個耳筒裝出街？

會唔會難推，用緊xdp 300r

兩隻都唔難推

小弟本身用緊ue900s 用到兩條線都暗斷
而家想順便升級 想問下二千蚊價位有冇推薦
聽歌都算雜食 用垃圾nexus 6p推
Thanks

二千蚊呢個價位好尷尬，3至4千就多好多選擇

想問有冇巴打用緊acoustune hs 1551 cu ?
有乜評價
同新出個隻hs1503al 有乜唔同

上年小弟依然未對音響有興趣
其實送隻碟的話又唔算貴~
只係...平時睇展覽都唔過30蚊

冇試過1503，但係試過1551同1501。
感覺上1551個低音係重d，有彈性d同埋d聲清過1501。

1503al同1551cu就應該係一個用鋁，一個用銅

fxa5如何

記住fender代理地址

1551好吸引
it03 又有減價

黑磚入手

shure帶耳仔鐵線嗰個位爛咗可以邊度整
盡量一星期可以拎
過左保養

有冇巴打知道邊到有得試xelento?
最好可以換線試 想試下夾埋我本身條4.4

fender 出新野啦 ,

新野壞左快d 有得整/ 換

耳掛位爛就有d難整，買過條啦

直上846

深水埗d記，可以換線

小弟最近先入坑
真心想問下846有咩特別
之前試過覺得同普通野冇咩分別

846白管人聲唔錯

ie800 $3999 bass好爽

新手想試CM (Budget 20K 以內)

偏向清（少味精），分析力好
Bass 唔洗好多，但要實浄
聽歌比較雜食，pop/classical 都會聽

除左UERR 有咩選擇?
VE 係咪大伏?

利申用緊UE 900S

ve都伏咩

想買cm耳機 budget 10k內
中意重bass 樂器聲出啲 有咩推介去試

Empire ESR

想請問音質最好嘅藍牙耳機

都話左香港冇得整 唔知BLOCK左我定咩啦
繼續自HIGH都可以

1960s 2絞同4 絞差幾遠

自膠 唔小心睇錯頁數

淨係知MH335要做左DW 先，再寄返過去做SR, 無得一次過搞

分離式嘅

Ak新嗰部細player 出咗未，好似冇乜聽過消息

利申：好撚奄尖
mid太吉
係eq 3 4k斬3db 還可接受
個low偏多 睇口味啦
唔係識人有平 食街價俾多d上uerr啦

感謝
搵日去試試

N3BP sony一套西裝 仲要原本就係4.4頭

串流可以用USB DAC 連落電話播
我多數用flac
一係rip 碟 一係上網買

部機原本有usb dac 功能

條碟d歌都係d老歌，啱d呀叔呀伯

放95%新過保黑磚
有意tg lkf99556

依家仙女係咪都全線公價
有咩邊間平d

咁啲歌係好歌來的
但係...無端端多隻碟...我不如上網DL...

想問3000蚊內有無cm倒模耳機或者性價比高好推介

而家唔係做緊6500咩

琴日睇cato直播，條女話幾千蚊cm你都唔敢用啦

含鉛

我新手就咁上網睇價

馬撚

利申：中過伏

試左n3ap幾正
想問下手機推唔推到

你去用手機試下

想知你用咩試

推到8成左右
剩低果兩成係中頻人聲
大力少少先出到黎

用iphone試，聽落去都ok
而家用緊e3000覺得隔音唔好所以想換

咁都屌得過

試下紫色店

logo紫色果間 但唔去旺角分店

準備遲d ve6+sp1000一野封頂
利申用緊海王星+ak70mk2 入左坑一個月

支持

4皮

當然你可以去百度搵

我多數rip cd

rip cd 多….

唔識上MORA 同 ONKYO 買

邊到有八月展覽飛賣？

唔會既... CD 久唔久買下

久而久之就儲左好多隻...

上網買

睇你買咩歌

日文 上 MORA 同 ONKYO

我通常係AMAZON JP買CD ,

有D 好舊既都會搵到 ,

一二手都有機會有...

廣東話唔介意d歌名變哂英文名可以去qobuz買
因為hifitrack係好撚少歌
英文歌可以去hdtrack

Ssp無問題呀 係細左少少姐 你呢個鐘數去應該無人

係 不過你要留意番hi-res定普通16bit/44.1khz

上信和樓上摷都唔少平野

Super audio cd

SACD 得某D 機可以RIP 到 ,

例如 初代PS3, OPPO 既blu ray機

Google下唔難明

標價？

普通CD 只要有電腦有CD ROM就RIP 到,

好多SOFTWARE 都得...

係SACD 麻煩 .. 普通既CD ROM 讀唔到SACD 層...

要某D 機先RIP 到 DSD 檔...

所以想聽DSD 都係直接上網買啦

話時話我有隻cd 放落cdp 佢讀到幾多條track 時間幾多但play唔到係咩原因？
我放落電腦rip到 cdp播其他碟都冇問題

幾錢?

自己去問啦

追左咁耐po，一直都好想問下

唔知係部p2難夾定點
好多耳機都覺得麻麻
近排試過岩聽既有n3ap xelento k3 fidelity pp8
想問下10-19k有咩cm可以推介下

仲有dita新個兩隻點解好似咁少人提

未試

利申用緊dream, 想知分別有幾大

動圈一向等demo煲起先試

請問冇喇喇穿左會唔會有咩問題

新手想問下起HiFitrack 度買歌

同一首flac有升頻同埋冇升頻嘅有咩分別？

我買落起dap同埋手機度聽

同埋flac檔係咪個file size會細過wav？

個音質上網睇話無咩分別

咁心急~
唔等埋音響展先~

本身想出 334 或者 air ,

而家都等緊 音響展

插電腦叉電
再唔係就用電話火牛叉

等音響展出cm係咪抵買？想整第一隻cm

新機煲最好唔好太大聲，耳機接受到既聲量再細3成左右，通常唔好一次過煲太耐，可以考慮煲1-2個鐘停30分鐘再煲。而用咩音樂煲有好多講法，我就求奇搵pink noisy/white noisy煲。

最後最重要既係一定要戴住耳機聽住煲

對ie800放左落洗衣機水洗 二月先買

想問下... Vision ears 係咪得 Dma有得賣？
等緊 視聽展， 睇下 有冇得平

我通常一日煲一日8至10 小時

隻耳機尋日換耳棉個陣對住耳機窿吹左幾下 今日戴返就大細聲 想問下大約係咩問題 去返廠佢會唔會唔幫我整

整番都煩

通常整都係幫你換一邊 ,

到時兩邊唔同聲

唔係掛 我上campfire個網到睇佢寫都係幫你整唔會換

如果淨係聽串流 moov hifi嗰啲
平平哋買個player有冇意義

Air同萌音 點揀好
2隻都好正

等埋air2先決定

唔知幾時先出demo 忍唔住訂咗Air

等咗成年都未有

推一推

你岩聽既我都唔岩聽，我推d我唔岩聽既比你試下

Aya,a12t, justear listening,aaw w900, ve4

MH334 跟邊條線?

我見AIR 跟007 ..

ue live？

MH334 跟006

有冇人電腦用mojo 推耳牛如何

新手求教

主要用手機note8 聽 MOOV
入咗 campfire audio andromeda

請問我需唔需要 加一部擴
如 mojo ?

真心唔識 求教

整四星期

唔需要加擴 一係換player

等fitear出，你真係唔知要等到幾時

有冇消息

SR15? 上代理官網望望

係呀，搵開箱又搵唔到，啲鋪頭Facebook 又冇

想問下AYA兩路分音~係咪都係鐵?
同埋係咪都係冇人知佢咩構造?

aaw n年前試過佢圈鐵幾秒擺低左
thx

thx,下次試下

仙女應該係聽電話推得郁，當然想發揮得好d咪用dap或者擴

硬係覺得嚟緊音響展headphone比起IEM冇咁多新嘢

耳牛感覺上太少人玩。。

我想Beyer盡快出T1三代，或者Focal堆大耳牛可以試下出低敏高阻版或者Utopia改版
如果難度太高嘅話搵Meze Empyrean同ZMF Auteur嚟參展都好

有冇人買咗nuraphone? 評價怎樣

JUSTEAR啲DEMO隨時嚇死人 爛聲到入唔到耳

真？
信仰

QDC 隻 GENMINI ?

請問各位Ching
有無咩線推薦比 64Audio Tia Fourte ?
想要大音場 又要女毒

請問各位師兄
雜食，海王星仲入唔入得過

大陸野暫時唔考慮

咁香港有無邊到demo係正常？

想問一下買Magaosi K5好定佢個premium 版本好
利申：新手

premium條線好好多，當然premium貴少少。但我覺得個價都算值得入

聽講xelento配final type A最夾, 想試吓, 又唔想淘寶順豐30羊
有無巴打知香港邊度有得賣?

師兄請問佢同海王星點比
我雜食應該入邊隻

type A人聲會集中番
但樂器會差返少少

定位無咁清楚？
你喺邊度買？

海王星偏向人聲多d，k5就相對上叫平衡少少

btw出去試咗先，聽聲收貨

淘仔

聲我唔係好識形容
要聽人聲就買啦 樂器有影響但都係好微

THX

k5 我知邊度有得試，但係海皇星邊度有
同埋應該香港買定淘寶好
多謝師兄先

1960s 4 wires

信和右店

老實講都俾得咁上下價錢，不如喺香港買。雖然貴少少，但係有咩事要整都可以搵代理，煩少好多。

btw代理閪係另一件事

Sennheiser 會喺視聽展出HD820

Fd01, 幾啱雜食

我對呢隻冇乜興趣，佢唔係HD800S加個透明膠殼就當closed back咩?
況且自己本身有TH900，唔想再要多隻過萬closed back headphone

MK DMA demo?

唔該曬巴打

唔好意思 想問埋應該買多條升級線好定嗰條premium線已經夠用

請問仙女同xelento邊個好啲
而家用緊仙女，想換
一萬內雜食仲有咩選擇

premium夠用，不過如果巴打諗住之後繼續入坑嘅話，買條靚少少嘅都冇壞，反正大把耳機係mmcx

加多2000上pp8

或者2手，8至9千

得罪講句th900似半close多
好鬼漏聲同隔音真係幾廢
但係係好聽既

T1一代鬆容感我暫時冇係二代聽過
新版唔一定好

起屋企用amp推又有乜所謂，我用open關埋房門熄晒風扇冷氣一樣開心聽

真係唔該曬巴打 感激

最正常應該都係PAF果時

DMA DEMO冇試過

Sony高解析點RIP???

the bit Opus #1 vs Cayin N5ii
揀唔到
聽classical同canto pop多，仲有啲Jazz
求意見

AK 380定sony 金磚 輪配置邊個好 各位巴打點睇呢兩隻player

一定係金磚

Se846 右邊扭唔開換線 可以點

金磚

配置

金磚係攞sp1000比

諗住買qdc v3 cm 同zx300 之後就收皮唔買

個個人初燒果時都係咁講嫁啦

真。退燒啦 諗緊用10k筆直買耳機定連埋player買

買左耳機先，過左 展睇下 sony 部新野咩料再買 player

10k 退唔到燒

3k budget 有咩推介,靜係普通電腦/手機用

我見大家講d野都好專業,想問下general usage邊隻好,要入耳式

普通電腦/手機用我覺得冇必要咁貴
平平地千七蚊一隻Campfire Comet都夠晒靚聲

前排部player爛鳩左
求大人比機會我出新機順便升級
點知佢批准左
20k想做隻cm加player
有冇人知音響展有咩好野岩睇

去完小心outbud

我對64 tia 系統好有興趣
唔知有冇jetso 呢

有無巴打用過呢隻

真心推初，好雜食

呢部xdp-02u(海外版/港版xdp-20)
尋日買番嚟，依家先有時間慢慢聽
如果尋日見到有位戴咗類似器材試機
勿相認

lineout去我部JDS C5 amp
好過我之前部fiio x1幾倍

想問下係熊仔買頭係咪可以搵佢改埋？

搵日去試試佢

係咪本地嘢算好既牌子黎

我都想知 佢覆我可以cm整 4480

有沒巴打試過由TG334 升 NH334 ？想知分別大唔大？

我都怕退唔到 10k去音響展買到隻唔差既cm掛

牌子好唔好唔敢答，但係個人覺得初係隻好嘢嚟

10 K 可以試埋 FITEAR AIR 同 QCB 果幾隻8單元?

不過 OVER 左少少 BUDGET

堅決唔over 暫時無player直插手機

聽你咁講聽日真係要落去試試佢

10k仲要無player，好難退燒喎

學生哥儲左好耐錢先有

唔洗理人 見好多玩好耐啲gear都係唔過萬
依有啲人覺得貴就腦放好好聲

佢個價其實已經包埋換頭

買sony just ear定ue live

睇下你接唔接受到國磚，因為10k連player買zx300加條4.4線都冇左一半，耳機選擇唔太多

可以試下2k鬆d既國磚（n5ii/dp100)其實都唔差，加埋隻6-7k既耳機（xelento... )，想玩埋平衡就執條1k左右既2.5線，出到黎都唔失禮

唔洗急住買，玩耳機梗係要享受下budget內試唔同組合、唔同配搭，再搵自己最滿意既結果，搵啱口味之後咪可以退燒

有無人試過aroma部a100

10k內可試
zx300 國內版+n3bp
全sony 加4.4有加成（應該）
又唔貴既組合

玩住睇下燒唔燒得着，燒唔着真係恭喜你
慳左錢都夠你去旅行

定係全部買野耳機先 player買2手

一野推晒落耳機度 再儲錢買player
廢事買隻6000既到時又唔夠喉心思思上隻萬元級
反而晒左6000

我本身用jh 3x pro+ 30r 不過我唔小心跌曬落坑渠 搞到依家用qdc 3sh

影音展會有th909 開放式th900

而家用緊qdc 3sh , 但cm 想做 v3 ?

如果係真係升高幾級好過 , all in 耳機

你換番差唔多價位 應該都係浪費錢

10k 女聲 其實音響展同自己去鋪頭買有乜分別

音響展可能有優惠 或者有新野試

10k 可以試下air ,

香港唔知幾時先有air 2

其實都唔洗急買 ,

出去試多d 牌子先決定都未遲

air

感謝咁多位 今個星期日一早去試先

但係直插手機會唔會浪費曬隻耳機

all in 左耳機先，聽熟左耳機先再一路儲錢一路試player，之後又要換線，慢慢黎

浪費點定義？
你試果陣都直插手機
覺得合口味鐘意先買
點解會浪費呢？

發揮唔到個耳機
第一次買咁貴既野好緊張

之前都有巴打建議過升級次序

耳機 > 音源> player > 線材

以一隻手機推到8成表現嘅耳機而論 …

比我真係攻頂先慢慢推好
冇理由你而家買個推到8成既耳機+ player 然後升級又成套換 寧願忍下推唔盡

一步到位

學生10k頂盡啦

褲已除

試多啲總會搵到隻心頭好
有時慢慢升級更好玩
有10k唔一定要洗哂嘅

我喺你就今個月10-12號去av show行轉先再諗

直插手機只要唔係聽320k或者Spotify kkbox應該都唔算浪費嘅

係10k 內一步到位

我仲有部zx1 唔知放左係屋企幾耐
我自己有音源

請問ATH既耳筒買唔買得過?
BUDGET 2K, 用緊SONY WALKMAN

想問下ls200 想換線有咩推介

官線

想問下黎緊個音響展買野會唔會平d
定只係可以試哂唔同種類既野同新野

隻Ten3又幾好聽wor，比起舊果堆fender真係有進步

Ten5就無試，我覺得ten3個價合理d

長遠黎講唔洗再去荔枝角先叫進步

你咁講，保養期內無穿無爛咪叫合格有餘？

邊到有得試

鷹驚，有現金價

本身用緊UE900S，近排嫌低音唔夠想換過隻
去某間細鋪個老細推薦我買Magaosi K5，配埋條銀銅混編$16xx
聽落就幾岩口味，大家會唔會有其他推薦咁

等av show去試

去試下TFZ隻龍舌蘭

有無巴試過

po錯 自膠

有無ching用緊個隻 idun sp 係咪大陸牌子黎

有冇清用緊se315/425 點睇呢兩隻

到底ue個ipx頭出2.5mm平衡線未?
有冇巴打知道

airpods都好聽過se315

Qdc v3 定 campfire polaris

polaris

Sd2呢

雜食polaris sd2人聲

邊度講

r33 有ect廣告稿

Budget20k cm耳機插iphone想封頂邊隻好 雜食既話

20k既咪插iphone la
浪費哂對耳機
反正都比20k唔差在買個player

好鬼鐘意睇mv所以咁諗

14買耳機
6買player都好啦

終於有009S試 同埋hd820

人地都開買哂，我地先有得試

哩度有冇toxic cable苦主

想問FITEAR 啲CM係咪起碼要6個星期先收到？
而家等左5個星期了 重未有

我等咗7個星期喇

等左6個星期了

想買個for雜食 預1000左右 朋友推介westone um pro10
想問下新舊版分別大唔大
見價錢差唔多唔知買邊款好

無player?

咁多人呢期買

telegram talk pls
@choisan927

應該IFA 2018

有無人知fitear air 2 係咪2圈1鐵

大家喺邊間做 ? 咩model ?

睇前好似有人爆開左2圈1鐵，
詳細無睇落去

熊仔，air

各位點睇fender nine 1？
新手求指教

點解會揀佢？

DXA, MH335

想買條耳機線粗用
Mmcx 頭 3.5mm 最好黑色
Budget 1k內
要軟身，本身有條nobunaga labs 太硬

睇過d耳機舖呢個budget無乜選擇
所以我諗住amazon 買，有無咩介紹

最大原因係budget問題
係咪出名易壞？

揀fender 又要同代理了

香港九龍長沙灣長順街7號西頓中心31樓06-07室

咁有冇其他耳機推介？
Budget 最好2k內，鍾意聽重bass，聽開pop

今日岩岩出左水黃鸝 可以試下
$1380 DMA深水埗店有得試

點苦主法

今日試左Fitear aya覺得幾好 仲有邊款耳機差唔多類型可以試？ budget 10k

Air
tg334
333

Air同aya好似唔太相似

一星期前買左條sw22開心使用中

呢條香港代理可能有現貨
sw22我都幾鍾意

睇下onso
mingo有

agger，個人認為，aya人聲出色啲，air比較雜食少少

苦主
3 月訂左條線，搞下搞下佢好似話出年先開始整

跪求fxa7邊度買平？
前排唔見左心都痛
另外fender puresonic wireless premium有咩評價？

評價：香港九龍長沙灣長順街7 號西頓中心31樓06-07室(荔枝角地鐵站A/D2 出口)

想問下到退到錢未

hi res 點rip

3000蚊左右耳機有冇推介？
點睇audiofly 1120

同埋音響展後係咪會減價定點？？

13** $ 水黃鸝

點睇64audio n8？

仲好過af1120？ 試試先

3000入到灰黃 同 2手sd2 可以都試下

貴唔一定好，試完 我感覺係 黑>水>灰

拎左隻rha t10i去R Stxxxx到改mmcx頭
早兩星期換條藍牙線發現大細聲得好勁 拎返去比佢睇話係動圈磨蝕左 我好鍾意rha 既聲
2000蚊budget可以揀對咩耳機

水好撚正，仲要最撚平，真係想換左佢唔要海王星

如果同hs 1151 比呢？？
我等陣五點去試

邊度冇得試冇mon post,新野黎?

深水埗dma 新野黎 今日先出

極新手想問下alo international+係咪膽耳放黎
同埋才問埋如果雞耳機(eg FXA5)係咪加耳放都得物無所用？

新手平時聽開流行曲
eg陳奕訊 梁靜茹 孫燕姿 蕭敬騰etc
未買過player同貴耳機
平時都係jabra elite藍芽連電話
但開始覺得雖然方便但無左個種投入落隻歌到既感覺
留意緊sony大細黑磚同xba z5
想問巴打們聽呢啲流行曲會唔會有更好既推介

星期五整埋campfire cm

巴打點睇仙女座?

人造人

邊度有得試

Fb報名參加抽
只有十分鐘試

taotronics bh07 香港係咪冇得賣？

source?

係咪姐係歌既格式?
我之前係電話用kkbox

即係咩意思

假聲

大家好，小弟對ls70啱啱壞咗，而家諗住1500樓下買過一對in ear， 請問有冇咩推介？

小弟對低頻冇咩要求，ls70低頻已經覺得好好，但係就鍾意人聲出啲，主要聽女聲， 男聲有但係少啲

小弟自問對耳機認識冇咁深，只係對基本字眼例如音場，解析力有少少認識，覺得自己明白係咩黎，都聽到小小分別，但係真係可能入門級都未到。

小弟唔想做伸手黨，但係對耳機嘅認識仲係停留喺jvc fw03，fender fxa2嘅階段，希望各位可以俾啲方向我，落舖試都知道應該試邊啲，唔該晒大家

im02 /ls200

試下水黃鸝

會試吓，唔該

見大家有講final audio e4000，大家有咩評價？

仲有ls200好似over budget

現金價應該買到掛

小弟會去睇吓
話最平都千六

我想問仙女座 配咩player好？
想買黑磚
但有冇其他可以推介下比我 ？
9k以下

早幾日試過xelento 感覺幾好
問左價6680
視聽展買會唔會再平啲？想去試埋隻hs1670ss

黑磚 or zx300啦
不過最好試埋原裝線4.4版

開住冷氣笠住headphone都係熱

黑磚仙女冇得輸

有無人對ifi xDSD有性趣

Meze Empyrean+Rai、Fostex TH-909、Ultrasone Edition 15(可能有)，仲有VE8優惠
今年影音展嘅耳牛耳機部分值得期待

本身用緊有線215
最近用黎做占發覺啲汗搞到個耳機甩色
甩哂落條耳機線到
依家想搵1000筆直樓下無線藍牙耳機
有無巴打有好推介
自己上網見puma有隻好似唔錯

靜電
靜電+動鐵
主要同純動鐵 混合 動圈
有什麼主體分別？

im70 dma有得試
不過demo啲聲都柒柒地

fendet

歡迎使用單機版LIHKG

想問有無巴打知而家邊到買xba-z5仲會跟埋條升級線?

Over budget呀要成2k 不過唔該你先

fender puresonic wo

想要啲就咁2粒線都無

SONY ZX300 和 WM1A，WM1Z 固件最近將更新如下功能：
1. WM1A/WM1Z 將加入 USB DAC 功能
2.可以作為手機的藍牙耳放
3.加入了一個模擬黑膠的音效

居然仲有更新

SONY係咪遲下有新DAP出

淨係知金磚唔會更新

呢個更新正到呢

WM1Z咪金磚囉

FITEAR AIR2 試聽機 著陸‼️
AIR2 試聽機已經到左總店🤩AIR2有著與Titan相同單元🎛加上短管設計，CM配戴都非常舒適🤗
預計9月中開始接受訂購🔥 售價待定🎧

FitEar／須山補聴器

WOW

講緊DAP呀

USB DAC 功能一早要開放啦, 出咗咁耐先開

試左啦 好正
線我打算2000多d 買過一條4.4線
冇budget
有推介？

SONY 金寶線

想點 我問遲下係咪有新player出wor

買左部小黑磚一個月都冇就中左獎 部機黑左mon 拎返去sony整大約要幾耐

4點半好似有消息

即去

除左仙女 人聲有咩好推介？

女聲🤔？？

Yes

巴打推薦邊隻官線

唔知幾時有，第１，２個updates 好正

我今日都SEARCH唔到有這個更新的資料

day for light

終於唔再係USB手指掛耳設計

本身用緊im02 用左 年幾 但d 聲開始拆拆地
想問下咁多位巴打除左ls200之外， 仲有無其他相似既選擇。
聽人聲為主，對bass 無咩要求，im02 ga bass 都接受到
畢直1500-2000

sony
IER-M7 四鐵
IER-M9 五鐵
MDR-Z1R 兩圈一鐵

fw02

乜料

dap

e家官方應該無講用咩單元，點知air2同Titan一樣?

聽講價錢夠買兩三部金磚

聽日有得試

61880

係咪台機黎 出街都唔會帶咁大部野

IER-M7 四鐵 5190
IER-M9 五鐵 9490
MDR-Z1R 兩圈一鐵 13900

垃圾嚟

一隻好嘅耳機係唔會過氣

呢個真

Thanks

我覺得唔錯,只係唔耐聽

仙女座只不過係一隻比商人吹捧再加一堆收咗錢嘅人寫啲打手文而出名嘅耳機。
但事實呢隻係垃圾又貴到仆街

聽完仙女座同價位大撚把好過佢100倍

ECT害人不淺

認真咩
搶錢？
6皮野夠玩好多野
整套高階靜電都得

呢部野定位應該放屋企

有ram有sd卡位 得USB type c... 睇唔透

睇實物圖勁撚大部

補圖

根本就係台機
痴撚線點便携

邊個買呀 個定位咁怪
枱機size 便携插口 又冇得插電要用電池
定價又貴。。

唔洗換了
黑磚可以再戰兩年

你咪問下如果比現金最平幾錢

等下年睇吓罪大會出咩dap
話晒walkman40週年斷估會有動作掛

有無師兄買左/試左1650/70
聽感如何？可唔可以分享下

下年既事

2500~3000 最近有乜推介?
女聲 JPOP KPOP

唔該巴打

通常佢報完價我會問咁比cash呢？有冇再平

呢部野想點

有些收一個價，但張單會寫貴d

出左啦咩？

自己睇紅字

今日搵過都唔見這個消息的SOURCE

之前唔係話黑磚金磚既硬件設計問題搞唔到usb dac咩

原來EST有新版

一開始話好似同zx300 比少左d chipset所以做唔到

第一次見電池供電檯機？
唔洗處理供電又唔洗煩USB/Network In既問題
明Sony想點但唔明點解會係咁既樣姐

屌你老母頭一頁啲資訊可唔可以update 下

人哋從來冇講過呢部係DAP...上面成班友做乜

係dap 只係唔係portable

係喎

仙女座換線有邊幾條推薦???

只要有信仰 拎出街唔係問題

幾型仔喎

依部野好似初代cd walkman咁勁大部拎出街
但唔知d電夠頂幾耐

本身以為同HD800S差唔多價

sony個網寫咗無損10個鐘
hi-res 9個鐘

搵唔到source

無入講新鋼仙女？

新一代神器

Campfire真係幾重視香港地區，d新野都好快有

大家課多d金 打造香港做隨身音響王國
最好camjam都要黎香港搞

佢e個價位，我買到MSB同LINN啦

仲有你明d咩。兩三萬我都明，但六皮，真係唔明呀

今日試完，應該引誘唔到我

香港人好肯比錢買耳機

同air比呢 價錢如何

上次試左1670ss 好再聽多次
好似配條全銀線 聲底唔差

1503肯減價未

明佢個設計思路囉
價錢係另一回事

六皮應該只夠部discon左既最齋Analog炸喎ching
Linn反而易搞好多
二手Renew加部一手GS-X mk2 or p-750u應該差唔多價錢

價錢未出，demo應該未煲過所有一堆貶義詞我廢事講，遲d有機會再試

唔帶耳機聽靚歌就要硬食細佬啲Wewa鬼叫同埋廢老嘅咆哮聲，香港呢笪彈丸之地嘅市場潛力擺明有如萬丈深淵取之不盡

但係六萬銀只係買AK Chip+全電池供電+(冇S-Master嘅)索尼信仰，我點解唔去買一部Esoteric N-05搭部P-750u？
呢種不計成本嘅技術宣示直頭過晒火

反而睇落IER series貼地得嚟技術層面上仲有趣，雖然我唔知會唔會同Just Ear撞車

咁我好肯定Esoteric會難聽好多

我想問下耳機條線斷斷地,又冇乜budget,係咪上淘寶買住條100蚊線頂住先都OK,會唔會話啲質素好差咁. (akg k712 pro)
唔該

唔買SACD機的話，使撚買二嫂咩 Streamer 嚟講Linn 好聽好多（其實仲有Lumin 同Aurender，但我未聽真過佢哋個analog output 質素如何）

聽聞ak70ii仲蟹緊好多貨，唔知今日sr15香港發售之後會唔會劈多次價呢

減下價就引到班友仆去買
音響嘢真係好搵

巴打呢隻型號係咩

Air2

請問邊到有得試

諗緊後日帶唔帶埋隻Z1R去試機

亦軒

係耳機展？
好撚大部

原來部野得3.5同4.4，連rac都無出唔到落擴。
真係電子垃圾。
唯一可取就係果rk50 但有咩耳塞要用到咁仔細

我有原裝線多左出黎，巴打你啱唔啱

其實有無人覺得justear 聽落麻麻地

我覺得係聲音密度唔夠高，同太柔 。

有冇巴打留意Sony新出既三款耳機
外觀好似幾好J
IER-Z1R $13990
IER-M9 $ 9490
IER-M7 $5190

淘寶平價貨但求有聲🐒
正正常常買條Oyaide HPSC玩啦

我廳就用緊Naim streamer 個排r33冇乜Linn放

Esoteric唯一價值就係個盤
買佢其他野⋯

仲有個鐘呀

會場隻黑磚已有dac

想問會場買黑磚有咩優惠

同求黑磚及細黑優惠

之係做埋USB DAC? 好正喎

可以做埋手機dac？

睇上面更新段字應該好似xba10 咁？ btw 個幾時先出呀

好似xb10咁即買

快嫁啦

近期更新完就有呢個功能

會場焦點，懶人包：
aroma
- 無雙
soundwave
-Acoustune 1650cu /1650hs
-Fender ten 3,ten 5
ect
- campfire 仙女ss
- noble kaiser encore cu
- fostex
- final make (要預約)
dma
- hifiman 太子
- briseaudio
- um 3dd
sony
要攞號碼再排隊 ，怎日發佈果堆全部有得試
thinking /letsgo
- 64 audio a2e a3e a4t a6t n8
- lotoo paw gold touch
Fiio
- m9 m3k

focal
-冇特別
senhieser
- hd820

其他自己再行

想喺會場扑鎚訂VE6，to go or not to go?

Dma有10% off 會場優惠

仙女ss個靈敏度低左好多，以往黑磚20-30已經好大聲，家陣50先阿聲

重有部垃圾 sr15 ,試完屌老母,部 demo 重要熱辣辣 。啲聲重閪過 ak 70 mkii

Thirteen 6真係幾正
可惜係fender

聽講難推左

原本仙女係好敏感，之前個個都話直上仙女，結果仙女現在不再敏感

聽日去試

暫時聽完覺得：
- TH909比TH900稍為開揚，除此之外聲底差唔多。我覺得我會買隻收藏，但係我又要諗會唔會買Meze Empyrean。同場配HP-A8mk2，唔知係機種問題定堆耳牛係全新，兩隻headphone某啲位(譬如敲鈸聲)會好難聽。
- Empyrean我可能遲下帶架生上去試，有啲畀佢吸引到添。同場Rai Penta我覺得好過Xelento，要乜有乜勝在夠自然，雖然唔夠VE6清。
- Acoustune 1670 SS有中頻凹陷？總之唔值得買。
- 終於試到Focal Utopia同Clear，我應該唔會再考慮Utopia，因為佢連聽今宵多珍重都好有攻擊性。Clear就不予置評。

可以好似xb10咁

啱

即係點 新人求解釋

可以做藍牙耳放？

係

仲有final都出咗隻make1/2/3
make3=動圈
make2=一圈一鐵
make1=三動鐵

正, 之前糾結在於ZX 300 可做USB DAC而黑磚唔得, 而家可以做埋就直衝黑磚

但個size zx300 正d 黑磚似枱機 好難諗

我自己試過2隻, 個人鍾意黑磚個聲, 而且雖然唔會咁易壞, 但而家黑磚送多年保, 我如果黑仔, ZX300一過保就壞, 又要買過部, 價錢同而家買黑磚2年保一樣. 同埋而家去百記用HSBC 本身己回贈580= 8680 -580 =8100, 仲有32G SD 卡送, 扣埋本身信用卡積分同商場回贈, 同細舖一樣, 唔L使受細舖氣

百記如果賣正價係9680
8680應該罪大會場價
我當年dxa買8200

求耳機介紹 5000千左右
聽開 game ost, acg ost, 電影ost
用緊ak70 mkii

間間百記都8680 喎................送32G 卡

細舖CASH 價7800

tg傾

三隻試晒，但佢要自已拆開機調音感覺極危險

可以聽wtsapp 嗎？

照計得 你部電話d聲全部黑磚出

4.4 出, 聲都靚D................................

木耳覺得sony隻m7好過just ear

正 唔使下下除耳機聽老細wtsapp

順便用4.4 J 女神把聲

想知ak70mkii可唔可以做到咁

Zx300 都會有？ 黑磚太重

如果根據巴打昨日的情報, ZX300 都會有

佢現場部zx300有呀
但係問個sales 如果我依家買有冇呢個功能
佢話得暫時黑同金磚有
屌明明佢現場部zx300用到藍牙駁電話

fitear air2 香港好似有demo可以試?

$14500

係e earphone試左部大陸仔野 曠世QP2R
好正

呢個真心超正，好想買

我覺得聲仲正過SE100
係個樣

咁se100好普通姐
但10k呢個價qp2r真係我聽過最吸引，定多幾千我都會買，不過冇錢

我覺得佢好聽過黑磚

有冇delay?

睇左陣youtube 我自己覺得冇

10k價位仲有部p2mkii架

ect 新果隻make2 好正
依加e5000同make2 兩隻心大心細

唔係大陸仔果皮

Make2嘅話就算唔玩齊847種聲都應該比E5000易推掛，除非你有amp

先買e5000 到make出再買 換條京線落去

啲聲點？上代我覺得極重口味

make2啲聲點

咁咪好多 終於冇咁多底燥

今年Sony D價超無誠意，重貴過上年
重無extra嘢送

想問下手機聽歌e2000定e3000 好 同埋想買 耳棉 應該買幾大 手機係s9+

仲諗住買MH2有折
都係入去混吉算

好想去av show呀,今年抽唔到時間去睇

我認我重口味

上年一樣送線重有其他嘢送

講真，買野一定唔會係會場買，實貴
除非會場限定姐

老實說我今日第一隻試就係呢三隻所以最快忘記
Make1好似係清底但個bass有d暖
Make2真係好似中規中矩最平均最唔突出所以最冇印象
make3係bass好慢好重之餘人聲仲幾蒙所以最記得
記憶力差有記錯請指正
Btw book左時間去到試etc職員即時趕walkin試聽個人走，我話我未試呢隻比佢試埋冇所謂都唔比

想問下empire ear 邊到有得試

Hall E03 DMA
Crystal Sound Audio今屆喺嗰度擺檔sell Vision Ears、Empire Ears同Effect Audio，我記得好似有Phantom同Legend X

有冇evr

好似有，但係唔太記得

今日試左Campfire Audio Andromeda S ，之後貪得意試左64 既N8。結果就出事啦！
依家1516諗緊按原定計劃買Andromeda S定直上N8 CM。
求巴打俾少少意見。

Spiral Ears出6way

不過成4皮

想問下煲機有咩要注意，聽人講淨係用電腦同電話煲出黎d聲會唔靚，咁應該要點

再貪得意試多幾隻直上其他，好過遲d試左其他又想要，影音展任試唔洗睇店員面色

初，未入dap，暫時用緊ip7+聽，其實係想知會唔會對個聲有影響

呢部野實物仲醜過張相好多, 邊鬼個 design 架 好似唔係觸屏, 3.5平衡 !? 攪左一大輪都唔知點選歌

話說dita有隻未出用木同黃銅相間個隻大家點睇，今日個職員講英文我理解唔晒，究竟係圈定鐵，我只記得我比2000usd嚇親

lotoo paw gold touch 有冇巴打試左,如何?

咁癲
果斷放棄

明白 Thx巴打

會場賣幾銀 我上左芒果試 又係心郁緊n8

N8好嘢，試開唔差在試埋A18t
唔CM就Trio/Fourte都好開心

A12t先啱

等唔切Air 2 出咗雙子 有冇巴打覺得我決定錯咗

我今日都想試 送修左 屌

有冇人試左z1r 感覺如果 , 而家萬鬆d蚊既非cm 有咩選擇

開心用緊Tia Trio
平少少有U12t
兩隻我都覺得正過Z1R

IE80換IE80S會唔會好不智?
而家太懶淨係用iphone8 spotify
本身想貴少少換846但係好似變左地低泥

個展覽邊度有得買飛

有冇人試左sony ier m7

兩皮都話丫 四皮真的不了

Ok 架，開聲仲順滑過 M9，空間感廣闊，人聲帶暖又較 M9 貼耳，聽流行唔錯。M9 監聽味強d，高音好出，細節再多d。

我今日都試左N8同U12T, U12T雖然個低頻唔夠實但係都好聽過N8
本身想試埋U18T，但係幾間有擺U18T既都比人輪緊，無機會試
搞到有啲心郁整隻A12T

唔差在試埋trio
低頻實過U12T

有diy問題想問

Unique Melody (UM) 既2Pin插針到底點分正負極? 聽講好似話同qdc一樣, 但上網搵左好多個post都無個firm.

冇記錯好似一萬三千九

有無巴打試過Lear耳機
想問下隻萬花筒買唔買得過
見佢有得改模想玩下

小弟我目標都係CM款
因為對濕鳩耳仔戴得多耳膠耳機會整損耳道

咁會場冇乜so喎 我係芒果問現金價13299包耳模

zx300個更新有冇話幾時出
另係要買新機先有得當藍牙耳擴

平時做gym用

最好耳筒(入耳式驚傷耳

有咩好推介

唔知點解覺得好似要人老奉答你咁
你都係去買隻屌米頭戴式耳機算啦

唔會, 你鍾意ie80聲底嘅聲話可以換

z1r好正
同一般iem感覺好唔同

去試air2, 親新到未煲好機

會場有無air2試

萬幾蚊呢講 聲音唔算好
而且外形又冇M7M9咁討好

呢個規格
如果仲未買xdp-02u，我可能會心動想要
做乜鬼設計又學ak player

正

師兄你拿支電筆他他條原裝線咪知邊條正邊條負囉

試過麻麻, 人聲好散, 高音上唔到. 佢d中階/入門機, 調音都係比較怪, 入唔過.

一如以往，單圈，同埋跟條新線(幾好聲 )
11月出，好似喺

利申覺得dream最好聽

尋日淨係掛住行耳機嗰幾檔，冇留意到Goldmund出咗部THA3，跟住dCS出咗部咁嘅嘢
唔知今年AV show有冇demo？

洗十萬銀就可以直接用headphone聽dCS再同大家講我係發燒友，我覺得OK喎

好奇佢個耳機細細粒，個圈直徑大小一定受限，究竟用乜物料做，不過2000usd實在過分進取

唔答咪唔答

btw

千祈唔好買jaybird x2呢隻垃圾
條線屈少少就爆口

做gym戴耳牛熱撚死你
買個藍牙喇叭算啦

近排想升下級 想搵隻分析力高同平衡既耳機
我幾乎咩歌都聽 都幾雜食
~4000筆直
同埋我見香港有個品牌(Lear)好似可以幫你改模
係咪隻隻都得

錢太多可以去玩改模嘅

試吓ak隻billie jean同埋azla horizon

咁撚大雨都係唔出音響展了
屌

英京 2900 行貨 Xdp-300r 屌唔屌得過

alza horizon影音展 dxa做999🤔

999 影音展有無得試聽

近排都唔會點出去 一陣煲好晒先聽又跌錢

平價cm黎講qdc anole v3買唔買得過

其實我會推介你去in custom 試下 。limeear 入門果兩隻都好抵玩
另外都可以去 master pro試 下 f audio 同 empire ear

試咗n8同a6t
諗緊邊隻好 用黑磚推

我想問下用入耳式耳機做gym，會唔會整壞？

個telegram group 入唔入得過

岩岩會展訂左隻n8 人聲好近
試過黑磚 人聲係企後一格
所以未必夾

thx 巴打
啱啱喺影音展試過下 順手試埋IER M7 x ZX300又唔錯 好糾結

Campfire cm跟機可以4.4線

點解唔揀a12t 同n8t 差千幾之嘛 做得cm唔好慳

咗條漢聲8芯
$56xx 會場 $48xx
舊的4芯 Aegis 拿去改2 pin

2.5頭鬆到仆街 好易爛 狗都唔屌

放棄咗EE LX?

CIEM=ATLAS
11月左右拎完CIEM放ATLAS,
11月BLACK FRIDAY 7折入埋LX.完美
其實已經放棄LX,太貴

campfire 有cm?

試過atlas覺得好難聽

自推一下 如果得一皮筆直 包耳機 線 player 呢個算唔算抵玩

頭先去左會展
聽哂 sony / ect / lets go 高級model

sony z1 同 z1r 的確有d 驚喜
fender / 64 audio / campfire / sony m 系
就一貫 iem 聲。。 主要都係調聲唔同
唔係太有衝動

但會展入面有隻 quad 既平面振膜headphone
真係好唔錯 值得去聽下

口味唔同，我識人比佢試聽一陣放低，但我鐘意呢隻聲

你意思係改外殼？

無player去用手機聽真係唔係好聽到隻嘢真實既聲 但買player先又好似好無咁好 啱先去會場試zx300唔錯 係咪去mk間dma現金會比d?

IPX 問過漢聲因為佢有版權
（外觀） 所以好似 Lightning cable 咁樣就要比版權費
我諗應該冇乜廠商想比所以而家都冇

現場好似冇得平因為係官方攤位？
所以係買建議零售價

CIEM其實同atlas聲極之相似（一樣10mm鑽圈）
我聽完都覺一樣，但atlas個設計戴得好唔舒服，
所以入ciem,咁11月拎左ciem,隻atlas就可以上肥花

Cm正唔正？

Campfire cm?

現場唔係4200咩

campfire會唔會出改模服務 即刻改晒做cm

本來想在會場出黑磚,點知出面仲平, 今日出左黑磚配1AM2聽下先

想出ZX300 的朋友, 就算大舖都係40XX-42XX, 細舖仲平

邊間 行貨？

百記

所以唔使為買而入場俾80。

Aroma 新12單元無双
佢係動鐵但係有少少圈嘅動態感覺
睇吓個定價點樣
因為好似話有四個調音（拍制）
好似話定價唔會過30k

呢家野定價都好進取

急問
請問舊耳棉換左新既，音質會唔會變差少少？
過一排先會好d?

用耐咗反而唔係會有啲裂紋咩？

因為舊個對爛左了.... 買左對原裝
但好似差左....
感覺係音質變左

呢兩隻我冇試過
佢嗰隻旗艦女巫都唔錯
混合嘅話我都係覺得有少少悶

唔係好記得之前佢嗰隻動鐵旗艦都唔錯
價位正常發揮

睇你間唔介意定有偏見一定覺得德國同美國嘅工藝比較好

佢嗰啲定價唔係唔合理只不過跟返大圍價
made in hong kong 呢個字除咗唔係黑心產品之外冇什麼特別

完全冇話佢哋嘅意思 絕對冇話佢係黑心產品
這係講德國製造同香港製造呢四隻字嘅好感
本地人硬係覺得本地野應該要平啲

你覺得值唔值自己評價

如果人聲7000係咪得EVR揀
定係xelento都得？

個人喜好既人 冇所謂既

evr吧

Evr 冇聽過
但持有xelento
圈黎講人聲唔錯，分析力都好 易推
純圈黎講我最鍾意呢對
呢排咁熱唔想拎袋 唔帶dap
就咁插Iphone8+原裝JJ仔感覺幾爽
對野細細粒帶得幾舒服 （spinfit耳膠）

不過唔知你指既人聲係點
想要甜到漏定人場究極出定點

想知甜到漏啫係咩意思？

想問問金磚一炮比19800
重有地方重有得再平

呢隻係聽動感同動態
如果要人聲出我覺得動鐵比較適合
始終一開始佢哋係設計用係助聽器嗰度人聲會比較出

Budget 3000-4000
求推款雜食耳機
IM04而家仲買唔買得過？

巴打有冇試過law gold touch

苦等緊隻evr cm

內有惡犬

請問有無巴打知
ve5有無鋪頭平過會展9折

搵其他算啦

有無zx300嘅巴打
想問下你地用緊咩耳機同4.4mm線
隻IER M7買唔買得過

Ultrasone Edition 8 EX 有冇得諗？？

AV show有demo，但係因為係中國代理所以喺香港買唔買到都成問題

但係以萬八蚊嘅公價嚟講你其實有更多更好嘅選擇

Demo應該同atlas相當似，cm出黎效果點到時先知

好容易

千祈唔好買有線連住果d

好似airpod 一邊一隻就最好

8EX 全頻做得好細膩 好正，諗住買水貨
Focal 都有聽過，比較激情D
依加用緊T1.2

係咪你阿

水晶音響代理，駐咗入DMA

仲有其他鋪頭有VE 賣

入去做咗好耐cd rom
大家都相親相愛愉快地討論

依家第幾日？
聽感如何？

一般來講係5星期到貨
但我需要refit就等多5星期
仲未實質聽清楚隻CM

佢係咪可以揀線頭

依樣唔清楚
但其實唔做cm可能仲好
唔洗等咁耐
而且做完又可能戴得唔舒服

哇 我自己隻fitear等咗2個月都未到已經想死，想象唔到十個星期有幾難捱

啱啱試咗um mentor v3,中哂毒

點解純鐵都可以好似圈下潛得咁深咁彈嫁

唔難想像呀
十個禮拜咪多你兩個月一個禮拜左右

渡日如年啊巴打

啱啱聽過隻鋼仙女
感覺人聲好濛，啲聲又一舊舊咁
唔知係咪新開箱未run開

依家先買仙女座會唔會好不智

平時返工等月尾出糧都咁痛苦...

兩個月真係不敢想像

整player仲慘呀

正式加入等cm行列

#Metoo

請問六、七千蚊耳機有邊隻推介？ 想要低音比較有力，本身用緊混合

啱啱跌咗部kann落地下 個power制同音量制壞咗冇反應。

仲有保養嘅 各位巴打知唔知除咗拎返代理整 有冇其他地方可以整到

ama都係差唔多價

大家覺得JH16V2 Pro 啱啱會展試用 印象幾深刻 幾正
用緊cmX1推

IE800S 低音有質有量，音質好唔錯

利申：用緊 QA361+ie800s

如果整cm，10-16k頂盡，主要想人聲傾前，想聽落有感情，低頻唔需要多，夾黑磚，咁多位巴打有咩推介 ？

你用乜嘢推啊 啲人聲我覺得幾毒下喎

用緊ar m2 ie800 低音幾夠 試過800s 仲正

唔該巴打，但有少少out budget，同埋戴慣掛耳式

FXA2+labkable nova mkiii
同埋dorado+litz 4.4

一直用開shure215，壞過幾次線想換下。係reddit見有人推介Fender，有無ching用過？

行過聽左sony隻300ap又ok
小小女毒

想買嘅話 記住代理地址：
香港九龍長沙灣長順街7號西頓中心31樓06-07室

師兄有用過？

[member]認真唔差 幾啱我雜食 唯獨唔係戴得幾舒服 耳膠耳綿都要最細果隻先塞得入耳

可能就係咁 加上粗用 搞到壞咗 對215差唔多2年 仲健全冇事

鋼仙女 好似好多唔睇好 ?
耳機0認識 純粹想入抗玩仙女座

有無巴打整過半模？

A2原先送嘅耳膠好垃圾下 另外買過對會正好多
另外呢隻野都要煲好耐下 岩岩買返黎聽嘅時候 啲高音位毑埋一pat勁難頂

利申：而家已經用到第四個月 暫時未有壞嘅情況

原廠反而覺得唔差 不過要揾啱size
需然都有用 monster super tips/ aet08

[member]換咗條鍍銀 原裝線啲聲唔差 bass好 但係硬係覺得人聲少少唔夠 換左之後人聲出返黎 bass相對冇咁重 但係開eq微調已經搞掂

同埋條原廠線厚到仆街 聽診效應都幾嚴重 條線掛係耳仔後邊成日甩出黎

好似有分兩隻
有一隻直情係將成隻耳機包住
IE80全模

有一隻一半嘅就其實好似個人專用耳塞
但係個接口淨係啱你改模嗰隻
聽力中心嗰度整都幾貴差唔多2000

hi 新手想問下巴打們
想買2000以下IEM
試左n1ap覺得幾好, 但2016年出
有冇同類型可以介紹下?
同埋fender nine 1或者campfire comet覺得點?

thanks!

水黃鸝

自己試下好過問人
大家口味或者source唔同聽感都唔一樣

有冇巴打去av show行開soundwave個fender booth? 果邊有個後生嘅女職員好靚女 笑得又sweet，最後仲忍唔住手買咗隻fender fxa5

搭車d聲有d嘈 係咪冇計 通常搭巴士最明顯

同埋想問下各位收納耳機果陣點整線
我自己係由3.5頭開始圍住4隻手指卷 放落盒到
但次次拎出黎條線都係會自己卷埋

鋼仙女比仙女高音延伸係高左
音場方面就闊左少少
你自己可以試下睇下大唔大分別
始終demo鋼仙女未煲好 個人聲仲有少少曚

好奇一問
點解0認識會想出仙女座??
因為個名?

too many ppl talk about it lo

因為我見二手好多未過保就放
純好奇,點解唔係啱自己先買
唔通個個咁快升級

咁去來有咩意思

想知大家用咩盒多

Accoustune 皮革盒
不過跟機黎所以藍色

盒唔喺重點

重點喺，你卷耳機線嗰陣唔可以揸實條線卷，而要輕輕旁住佢由佢一邊自轉一邊上自己手，否則條線上到自己手嗰陣望落卷齊，但其實自己扭實哂，一放就自己卷埋，好傷條線

果時去試1650cu同1670ss有見到
笑得幾甜 平易近人feel
不過我仲有野想試 頭也不回走了

av show 有冇人試到
Final Audio 新出既Make系列
隻圈鐵Make 2似乎幾吸引

試完64 u18返唔到轉頭

12/18

早兩日聽empire ue18+pro都冇乜野
64獨有個空氣感

冇

不過綿花有咩調音？
見人地係用電阻改調音

我已放棄治療

改個共振位？
利申9up

吹到成八百幾個組合
講到好把炮咁

開定新post先，等呢度爆咗先過去
呢排無乜時間爬文同答問題，無人理嘅巴打真是抱歉了。

[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(67)

隨時得兩三個組合係正常聲/啱自己聽

TRIO

A12t (揮手

有冇人試左n8 想整返隻cm

N8都不錯，但感覺12t更好，價錢又差唔太遠
要跳就跳狠啲

get a better job

驚試完返唔到轉頭 最後整18t

12t我覺得太薄
trio厚左啲啲
18

死窮撚咁撚多要求

其實12t應該係64 forte之後最厚聲既耳機 ，同8t差唔多，係高音多過8t
不過香港d鋪，我試過幾間都係落m15 module 比佢，搭埋spinfit即刻薄曬

我想買對藍芽耳機，主要用黎跑步聽歌、搭車睇片，筆直大概800至1200，有咩好推介

damper呀

真心唔識
好奇個效果會係點
巴打av show試唔試到？

你其他耳機出聲位入面都有d damper架喇

試左1 2 only

唔叫fad 就ok嘅
不過覺得個低頻好奇怪

同埋現場無得比你玩d棉去較聲

圖

打pubg係咪用apple earphone就得？

其實自己校聲
應該係啅頭居多
我諗緊e5000定係等佢
巴打點睇？